有冇巴絲係九巴度做？

想知道九巴個投訴組究竟會唔會做野？

真係答你唔到

利申：返過 intern, 同投訴組坐唔同地方